 Pas simple Bonjour
 Modification depuis le serveur(dev)
check distant
Je suis le readme de git. Merci et bonne journée
J'insers cette ligne depuis la branche dev
Bien cordialement,
modification depuis le local(dev)
Beehh tig
Alain
Le jour suivant :

